基督徒夢遺是否不正常同点處理

唔知點解身邊好多基督徒都好少講呢啲問題（唔知因為係敏感話題唔講定係根本就唔當係一回事）但真係都好唔想這些問題困擾
其實都真係超煩
明明好好瞓 但係一發生呢個問題就影響個睡眠質素 因為要起身處理
仲要有多數都係冇夢境都會有呢個情況
成日瞓覺前都好擔心呢個問題
早前試過飲可樂
避免食芝士類奶類東西
情況雖然好少少
但每當相隔長時間又會發生呢個問題
其實點樣先可以禁止呢個情況發生
同埋作為基督徒基本上都已經好努力唔諗咸野 已經少諗咗超多 但係唔知點解都係一絲少少 已經好努力追求聖潔生活
至於夢境嗰方面基本上就有啲時候喺冇夢境嘅情況下夢遺
而有夢境嗰啲唔知點解喺夢境入面都好努力都係防止唔到個畫面出現 例如喺夢境入面合埋眼但係都唔知點解望到野

其實我都知道就係因為搞唔掂罪問題（包括思想不潔）嘅嘢先至要信耶穌

但係心態上都唔太想去特登去諗咸濕野

但係好奇怪唔知點解一段長嘅時間過之後又開始軟弱 諗咸野嘅頻率係會多咗 總之都係時高時低 一係可以去到唔完全唔諗 一係可以諗得多咗少少咸濕野 搞到諗完之後都幾後悔

夢遺般情況都係夢入面個景象呢一方面去發生 其實只係爭呢一步搞唔掂

應如何禁止夢遺發生

点你老母臭閪

唔用基督教角度，用返科學角度諗下夢遺係點解發生先

切咗佢？

收撚皮啦支那狗

点你老母

開分化post又穿煲

冇夢境而有 咁唔關你事呀 我估神唔會話你
而你努力唔去諗鹹野其實已經好好
人當然會有軟弱呀 唯有祈禱求神幫助 不過都會時好時壞 唔好覺得祈完禱就一定咩都「聖潔」晒 同你搞掂晒 都要自己努力面對 養好習慣 魔鬼亦可能少啲試探你
好困擾的話搵下成熟的弟兄或男導師或傳道傾下啦 我相信男人都會經歷呢啲階段